黃色經濟圈

9折 call 車 電召Tesla Prius車各區來往~東涌 電召的士☎熱線： 或點擊 預約，多謝😊 ！
地區 折後收費
荃灣 葵涌 深井 160
美孚 深水埗 旺角 尖沙咀 160~170
土瓜灣 黃大仙 彩虹 新蒲崗 180
九龍灣 牛頭角 官塘 190/200
油塘 鯉魚門 210
大圍 沙田 火炭 屯門 200
大埔 馬鞍山 將軍澳 240
元朗 240
粉嶺 上水 落馬洲 天水圍 260
上環 天后 銅鑼灣 灣仔 鰂魚涌 250~260
香港仔 柴灣 筲箕灣 260~270
赤柱 280~290
凡於晚上6:00至零晨02:00入東涌及
零晨4時至早上8時由東涌出市區
以上為非繁忙時間，均可獲以上優惠價錢往返，多謝😊
！

暫時有幾多司機?